你唔開心？因為你廢囉

你有能力=會得到自己想要既野=開心
所以唔開心=你廢

咁如果我今日開心聽日唔開心呢

你精神有問題

我有好多錢但係我唔開心

ok…

你認知能力有問題

無敵是最寂寞

我iq 120

只有廢柴先會寂寞

無敵ge廢柴

得到自己想要嘅野都唔代表會開心

咁點先會開心？

你駁唔到

真